電腦袋求介紹

買咗部Dell inspiron 7567 15.6吋既 想買個電腦袋翻學用
想問herschel呢個既15吋版會唔會擺低落?
同埋各位巴打有冇其他牌子推薦?

唔識字?

因為佢官方個size chart係唔止15吋 所以想睇下有冇巴打試過係擺到

樓主介唔介意講吓邊度有得買？同埋有無13吋？

13吋有啊不過張圖我都係上官網搵only

1. 上網買話個袋最大15"就係15", 唔好博, 放得落唔代表襟用
2. 而家電腦袋係分15"同15.6"